Claim 唔到OT錢，驚犬就會同政府割席

克驚其實好支持勇武
勇武出黎，佢地先可以OT個個月出3糧
到底有咩方法可以令佢地冇得claim OT
自推10下

只要合法地阻止佢地OT無限量quota
士氣低落，自然捉人都冇氣冇力

［記者入］四點記招，留低想記者問嘅問題！

立法局議員應該引入新條例，防暴唔算超時工作一種
呢個時候，要靠宇神

各位請廣傳到議員助手個邊

仲要設追溯期，攞左都要嘔返出嚟

請廣傳

一哥：為驚隊claim ot 個個月3糧
林奠 ： 要驚隊擋勇武
勇武 ： 為民主而戰

小人喻于利！
三種關係非常微妙，大家要識玩

斷克驚3糧，佢地自然按章工作

仲有一樣野
如果OT會死人，你O唔O
會計界都好多人OT過勞而死

請傳到議員耳邊

推多次
議員出手